台北有冇食海鮮推介？

如題

上引水產

想試下海鮮熱炒

去基隆果邊的野柳

成條海鮮街

長安東路 成條街都食海鮮(唔知有無記錯)

桃園 竹圍漁港 相對小好多遊客
個陣食完係出面鳩行
咁岩日落 超靚

林東北路

唔該各位巴絲

有冇人試過一品活蝦？
好似好正咁